徵集 · 全港九新界最出色海南雞飯

我見識少，太子間 金泰子 已經覺得好好食，可能點嗰個汁正啦

睇下大家仲有冇提供 (雖然預左有人答美心MX或者泰國人海南雞)🙏🏼🙏🏼🙏🏼

美心

月經

美心MX或者泰國人海南雞

泰國人海南雞？
巴打食開屎？

其實翠華唔錯

講真我幾鐘意天天海南雞

食過ok 但唔多似香港食開果d

丸記
星洲名廚

美景花園樓下果間海南雞飯，有無同好？

西頁，去骨海南雞，一般

究竟點為之好味既海南雞飯？？

幾年前去灣仔街市附近食 有間40蚊盒都唔錯

大角咀文華
食過咁多間我覺得最好食

有興喎

長沙灣近明愛醫院有一間
晚市成日要等位
不過好好食

啱啱google map 完，間嘢叫曼谷Bbq

老老實實 百份百 既海南雞都唔錯

孖寶去骨海南雞

lm

藍田泰蓮去骨海南雞＋鹹肉

個湯

舊b仔隔離間泰國野
好耐冇食 唔知水準有冇下跌

係香港未食過好食既海南雞飯
D雞肉梗係爭d

勝利小廚

叉燒都好食

唔入流
係大大份算抵食
仲有超撚污糟 當年係街市成日見曱甴係廚房

OK德

垃圾

聚寶

去美心既唯一理由

冇。屋企d海南雞真係海南養。最好食係海南農村自己養個d, 出面唔會食得到

食過好多間

最好食：暫時認為金雞
皮有彈性，肉嫩滑

最難食：小曼谷（元朗）
乾爭爭，睇落隔夜雞咁既款
可能我星期日8，9點去賣唔哂啲雞先咁
食落去鞋到呢
食完返去同女朋友一齊肚痾（唔知關唔關事）

利申：非打手，咩翠華大快活美心個啲算啦，放過人啦好無

馬頭圍聚寶食坊

平價海南雞黎(›$60)尖咀泰燒遙唔錯
金馬倫道有間自稱水門雞就開，準備去試下

<$60

食開狗糧?

柏檔

太安樓 海南雞專門店

純文字討論 ;0)

官塘友

栢檔過得去

元朗有水門雞

今晚返歸試下先

瓊媽媽?
有次嗌外賣食過幾有雞味又滑

肥仔

灣仔金蒂無骨海南雞脾

識貨喎屌你

紅磡個間呀媽正宗海南雞啦，40蚊又平又好味

雞仔？

水門唔錯

好時沙嗲